# Exercice 03 : Playing house
#### Fichiers à rendre : `House.php`
#### Fonctions Autorisées : Tout ce que qui a été vu depuis le début de la formation et toute la bibliothèque standard de PHP.

Les grandes maisons de [Westeros](https://gameofthrones.fandom.com/fr/wiki/Westeros#:~:text=Westeros%20est%20un%20continent%20ayant,le%20d%C3%A9but%20de%20la%20saga.) se présentent toutes de la même manière. Mais elles ont toutes des devises, ou des sièges, qui leur sont propres.
Écrivez la [classe](https://www.php.net/manual/fr/language.oop5.abstract.php) House telle que le fichier [testEx03-1.php](../../../resources/Tests/testEx03-1.php) qui vous est fourni en annexe produise la sortie ci-dessous :

```bash
$> php resources/Tests/testEx03-1.php
House Stark of Winterfell : "Winter is coming"
House Martell of Sunspear : "Unbowed, Unbent, Unbroken"
$>
```

>... mais que le fichier [testEx03-2.php](../../../resources/Tests/testEx03-2.php) qui vous est fourni en annexe produise une erreur fatale. (Le type qui a écrit ce test s’est visiblement gourré de série ...)